世界各地都有AV產業，點解香港無？

如果香港有 會唔會好多人爭住拍

以前有嫁

香港咁細唔洗一日已經起曬底啦邊敢拍

Patreon賣相仲好賺過拍av

PT雞拖下手仔食餐飯收幾千
賣相都賣到有首期
使撚拍AV咩

有冇睇過葉玉卿
我到依家都j緊

以前三仔好似好出名下 邵氏果期
四仔就都係搵返大陸雞
港女晒尻氣

大陸同台灣果啲去邊度搵 好似見過有台灣嘅

香港做完雞都係清純玉女

洗咩拍av

係唔係做壞左個市
香港陪下食飯賣下寫真就收到人地拍AV既錢

我不能忘記你

呀婆都J

肉金太貴，一筆過比人包黎睇好過收丁屎咁多錢比晒全世界睇

以前四仔係打真軍定點？

港女無波
點會有性趣

同意

咁點解日本女人到依家都咁多人下海

日本妹 台妹 鬼妹 泰妹
港女

港女高級啲
做下KOL仲好搵啦
大把毒撚狗公伸緊脷

90後20後其實好多都好大波
論質素其實仲好過日本好多素人

港男自己做爛市

麻豆傳媒
Swag

華人社會冇

就算係泡菜都仲拍緊香港90年果隻借位成人電影

李華月。。。

onlyfans好多

泡菜興直播同直接叫雞
有防火牆禁成人網站

近排有新聞提返鄭艷麗
套借種正到

香港女權太高
吊高晒價
成本太高

台灣有無av?

香港靚嘅身材好嘅女仔搵錢咁容易，駛咩拍av？再唔係釣金龜仲簡單
日本妹係城市拍完av係鄉下嘅家人都未必會知，香港唔駛半日就已經知道晒

電子妓女

去咗老麥到做

香港洗咩拍呀
賣相都發達啦
仲拍AV咁辛苦

台灣睇swag
連格都無

香港：做ptgf唔好？

20後

20後，做咗太婆未

香港地 地少人多

拍完AV出左名，出街肯定比人認到

所以係香港做AV女優都幾大包袱

2020

因為香港女人唔洗賣身已經有好多著數
班男人做壞規矩

香港寸金尺土，啲樓都咁貴啦，更何況係港女個閪

三文魚好尊重日本人
香港

20後，一歲未夠

去左越南開cafe 啦

香港好似冇咩swag片

有呀
逸東酒店直播

其實都有港女喺patron & tweeter 放短片& 相，自家制剩作，未夠成熟拍到完整一段片姐。 我諗有興趣既港女可以去台灣swag 參戰

時下嘅學生哥放咗學究竟鍾意去邊？

點都唔洗露
肥豬肉都可以上樓

以前有咪有4仔囉 之後老翻10蚊張
家吓做吓私家雞 影幾張相放上網賣 都大把人俾錢你使 仲拍條撚咩

11哥都上連登

香港人唔專重女優

米青炒蛋

支持本土av

三大國 美國 日本 捷克

有，我好記得十幾年前睇discuss成人影片，有套野叫咩極樂搖搖滾

其實正正就係因為冇本土AV 先至會比到呢啲豬西上位 只要一出現佢哋就收皮

如果冇估錯 到時email就會第一個出嚟屌

同埋本土AV第一水一定賺勁撚多錢唔知係咪因為淫審處唔批

20後好大波

Onlyfans有香港gv

有 暗房大把片 只係你地未接觸到姐

00年頭大能把啦

電子雞好過av

你唔好玩啦
香港人最憎雞

日日都比政府強姦 根本冇需要AV

因為唔洗拍av，影相都大把人送錢

日本鄉下地方一樣有AV店.
出名既. 一樣會比人知道的. 除非拍D 多人P

冇波，完

所以咪只係話「未必」囉

自問正過email嘅加入賣相就fatfat啦使撚拍AV咩
豬撚過email嘅你睇埋我嗰份

有

日本仔 台仔 鬼仔 泰仔

咁港男係咪高級啲

以前有四眼仔系列，通常請北菇做對手。

香港地多傻仔做賣相仲好搵

賣相雞唔露點都十萬八萬

香港毒撚錢咁易搵 唧牙膏唧到七老八十都未洗下海啦

做雞好搵過做av女優

係香港人自己叫自己港女，人地係叫台妞，日本妞，泰妞，港妞。

一撚樣

經濟問題嚟…

租貴人工貴，如果有心當做生意，點解唔去東南亞、台灣、韓國、日本？有場地嘅話，請俄妹、東歐，男演員搵非洲黑人都得…

係香港自己先咁叫自己姐，人地台灣都叫你港仔，韓仔。。

香港賣四仔係犯法的。

太公開拎唔到貞節牌坊

AV 幾大人力物力

賣相然後用內置執相app 好過

香港係咪賣 soft porn
同埋係日日上演緊 不過少人開CAM 拍片
D導演 編劇 全部親身去做

以前的3級片套套玩劇情，又唔係打真軍，邊夠刺激

知你打錯字都廢事串你
樣黎講承認港女係正
波？咪玩，10個有9個都係墊出黎

Email拍咩題材會多人睇？
人獸交？

係因為香港本身無人拍，你做第一個咪全世界會留意
日本拍av嘅，多數本身都係做高級雞，拍av只係宣傳手段

純情房東俏房客

以前台灣D 3仔原來4仔黎, 真係有插入

係 主要原因香港太多毒撚

日和？本人定？
00後打錯左20後sor

有電子雞

你係咪搞錯左乜野？
拍得仲怕起底？
On9就返小學讀下書先

有調查話日本仲多毒撚
唔知真定假

係。賣相電子雞都搵幾萬
個條曾上游咁撚柒做雞做撚到買幾層樓
台灣班swag雞拍無碼無套中出再約撚埋5男1女群P可能都係搵咁上下
搵鬼拍AV? 同埋係咪犯法？

20 後係 1920 定 2020？

唔係既
好多日本妹唔係住大城市
都係暪住屋企人走去拍
有D人係想拍 但唔想俾身邊人知

On9仔以為拍得就想比全世界知
大把日本女優一比人曝光資料即刻消失

以前睇過套學日本av
大約係二千年左右拍
個幾鐘有唔同場景
有戶外拍同扮係茶餐廳
戶外果part係坐係架車入面玩震蛋
架車係街行仲見到外面有新巴
套野臨完仲訪問條女有咩感想邊段辛苦
有冇巴打有印象成日想搵返黎睇但無keyword

由今日開始當啲女係地底泥，係屎，咁佢地就會拍AV喇

日本都差左好多啦...
聞十年都捧到好多出名既出黎
依家都愈來愈少，拍一陣就失蹤，返去做雞仲賺唔撚拍..

好多av 女優係瞞住屋企人去拍
通常都係天網恢恢比老豆睇av 時睇到
然後捉個女番屋企受審
個女為左令老豆唔再嬲同埋肯比佢繼續拍
就會慢慢行近老豆攬住佢
之後。。。唔洗我多講啦

00都唔係好多咋喎

如果本土av post去swag賣又犯唔犯法？
香港四仔應該犯法

Ptgf 拖手都收1500
賣相都有幾皮既時候

點解要拍AV

仲要一堆無身材無波既，個樣執下p 下就大把人供奉

搵個男人同佢拍人獸交係咪

香港人唔尊重版權

你on9架？

唔係香港男優呀，係要香港女優呀

台灣咪一樣叫港妹港妹

拍av 直接一部7位數

出得黎做就預咗出名啦

香港小姐一天的性生活?

係怕架
日本都唔少AV女優俾人搵到真身逼著引退

發佈色情物品

真...台灣同大陸家下都有專門去拍既AV公司

日本人好尊重AV女優 覺得係光榮黎架

做電子雞賺錢仲好

港女冇波
（完）

咁又係

冇人會嫌錢多

AV賺到嘅錢一定多過賣相

只係個市場未開拓 冇人夠膽行第一步

patreon 已經係咖啦

題外話
搵到套日本av，香港配音
配音好撚好笑

咸濕西遊記

識野

係
終於搵返
巴打好人一生平安

因為做電子雞好賺過拍AV lo

唔使講AV產業, 風俗成人業都冇合法化嘅, 仲講乜嘢

做雞要拎貞節牌坊

00後講錯

樣係p出來的

好記得果陣有套咸片叫我對波未夠秤
抽埋果陣阿sa套戲水

坐巴士成日見到D學生妹追巴士
屌個個都對波彈下彈下
唔好同我講咁細個已經識用pad

文化，政策，思想，價值觀完全不同，討論沒有意義

港女係矜貴啲

#MilkTeaAlliance歸位！泰國手足需要我哋！

有咩唔同
港女高貴D?

有好多港女都好正
與其同男朋友免費做
不如搵下錢啦

當年香港三級片好出位的

1. 唔好講AV產業，連風俗成人向行業也沒有合法化，談什麼
2. 日本風俗業受風營法合法經營，有供有求，同AV產業一樣。
3. 日本是男權社會，女性是比較被動的一方，職場也是。
4. 香港是男女平等的社會。
5. 日本有很多遊走邊緣的少女寫真，FC2平台賣自拍，你想想在香港出現一早就被封殺，查封，聲討等等。
6. 日本咁多Love Hotel以為做什麼，情侶當然會用到，但很多都是風俗店，外送店或者非風俗治癒店配套使用。
7. 配套，國情，文化，價值觀等等差千里，香港絕對不可能會有。
8. 日本人那種不喜歡麻煩及不喜歡把麻煩帶到別人，也是它能在成人向產業下，也達到和諧共處極致的原因。

個樣好大陸

仲可以話身體自主，女性平權
成件事升華晒

香港地太細太保守

唔拍過 做雞冇咁賺

香港唔會有啦
付出大 回報低
去賣相仲好搵過拍AV

就算有去做都ON9～ 輕鬆上岸好過。。

因為拍AV冇得拎牌坊
但係賣相可以

巴打係咪日本住過 咁了解

台灣swag

以前有

來吧我甚麼都應承

中國 印度av呢

1樓1合法wo

不是，你了解多D日本，玩過＋研究下就會知道更多。

還有不要認為日本只有成千上萬計的成人向服務性行業，它還有數之不盡的非風俗治癒店。那些店有些是店鋪型，有些是外送型，大阪宅男電玩街也有好幾間店鋪型，東京超級多。店特色就是會寫明：所有風俗行為都是arimasen，但實質變數可以很大 這種店有很多大學生兼職，彈性高，搵錢很快。

簡單來這些成人向行業在日本是十分吸引，搵錢快，彈性高，隨時脫離也可以變回正常人。AV你如果做到出名，其實要離開或脫坑是很難的。

各新地也是，搵錢也是超快，過程簡單，而且薪金馬上給，所以有很多非常漂亮的女生也會選在那邊上班，不論是出國讀書，為理想，個人認為這些靠自己勞力的工作，都是值得尊重。

最多咪得這些，還有不是"本地勞動力"，只是社會低層下的一角的隱密行業，差天共地。

喺香港
靚女唔洗拍片都大把錢洗

唔靚女點解要俾錢睇佢剝衫？

如果我係靚女，在這裡正正常常都可以上岸啦，ON9想唔開去做AV，做情色業，真的燒壞腦。

EXACTLY

係唔係因為香港叫雞成本低其實日本叫一次雞幾多錢,一樓一個啲

有土炮，一腳踢

日本都起哂底啦

條女犯 條仔唔犯

日本ptgf咩價？

之前係環球影城，見條超索既架妹坐住係咁chur條肥毒, 就知日本妹真係好敬業

香港D女塊西可以當八達通咁嘟
有咩誘因要拍AV

黃卿 黑卿 葉玉卿都睇過

上thisav大把香港製造啦

網上援交妹普遍1Q 2萬YEN

香港女仔食好住好 使鬼同你拍av咩

香港有AV架 少姐
通常係大陸妹做主角
00後好少港女拍架啦
依家上淫網直播重穩錢啦
九十年代重有港女拍無套打直軍
高清年代後都少4K真係絕種加啦

以前既香港笑貧不笑娼
依家既香港笑貧又笑娼

有樣有波有腰有腳，皮膚又雪白，仲要pink lin

Swag啲架太多黑lin..加上個人唔中意啲女有公仔
不過係幾癲嘅啲製作以本地黎講

係多，但係佢地無香港人咁多錢

成班臭閪

港女係全世界最矜貴嘅種族
邊會有人肯拍AV
就算俾高質素嘅台妺同北姑夾喺中間
港女嘅社會地位仍然不變

港女真係吃香

我不能忘記你果d係咪

不過係老支那阿姐

行下街又話幾千
食飯又話幾千
洗撚做雞咩

乜類型都有
主流街賣既咪要符合電檢條例
影唔到插插
影埋既真4仔就老翻dvd同vcd都有

千禧後

關撚事
係香港d毒撚特別廢 特別笠水姐
人地日本d毒撚 毒得黎 好撚有吉屎架
你叫香港班毒撚著cosplay d衫出街都唔敢啦
重走去同人比

香港人好尊重AV女優

講咁耐咩相都無張？

波都冇 你想點拍

咩黑lin

ching 多左

記得以前高登話有見及此話想拍
仲好多人話做汁男都報名

錯晒 係搵得多過拍av

好多樣係一般，演技都無咁好
但勝在有真實感
我反而介意啲男人賓周入珠同成身紋身

咪係，拍av反而搵唔到錢

咪因為港男廢

但有mk妹同學生妹

個人覺得何簡宜幾靚

仔開口問價都犯

成功例子有miss pun

EMAIL阿 賣到上左樓

90年代香港大把啦
依家冇哂姐

no boobs!!

全部都貧乳系列

男權低落就冇AV

如果樓主講緊啲有劇情有拍攝有打燈嘅露樣av
咁就無
但如果淨講緊啲港女做愛嘅片
Search下Twitter已經海量

可能係散步course嚟㗎，你去大部分JK治癒店除了店內course也有按鐘計的外出散步或遊樂園，貴過你直接玩風俗店。

1歲未夠已經知大唔大波

Tvb咪有個鬼佬 未做演員之前咪係拍4仔

你就真係on9
香港拍下性感相都俾連登仔起底騷擾，仲叫人去拍av，唔見你走去拍gv先？on9

你唔好話 韓仔成人電影有film language
個陣讀電影 有阿sir攞其中一套做教學

香港叫雞咁方便拍咩Av

Miss Pun?

全部拍貧乳太單一

所以不可能會有，前面都講過背景，社會，文化，價值觀通通都不能滿足或成就這種風化業的出現。

以前有 而家收兵都大把傻仔送錢買畀佢洗

其實你只要正正常常地做人，都能上岸。

靚D基本上係你擇人了。

你睇啲連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇咗就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美嘅又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識啲咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

此po已完
有做又屌，冇做又屌，咁梗係唔做啦，傻嘅先以為AV賺得多錢

成人電影都有唔同類型，日活都搵過園子溫拍啦

血戀打真軍

以前買咸書會送咸碟

呢個真係

肥豬王都有人買真心癲

你人在日本，收工回家後，隨便上去各大平台如～CITYHEAVEN打電話叫外賣到家或酒店易如反掌。 如果想試下JK感，到moe-navi找一下，超多選擇，好過引 你能私約到出來已經是成功的一半。

結論就是：香港絕對無可能形成到這些男士向服務性行業。

香港有錢就咩都有得玩，冇錢咪141囉

越窮越見鬼

你講岩了大半，但平台就是欠缺。我唔知有錢怎樣找平台，但就算有，只是服務一少部份的人，而且不是公開的平台。日本是有供有求，受法條管制，保障雙方從店家，從業員及客戶為前提，什麼人也可以享受服務。

也有一點趣事，就是社會的和諧下，日本AV女優 或者 風俗從業員等等都會玩TWITTER，而且很少看到有人會回覆惡言中傷，反映日本人不喜歡在公共場合給別人添麻煩的傳統美德。

大部分香港男人唔會買正版AV

人地日本男權社會，女人職場無咩優勢咪做AV囉

香港女權惡過撚，好多高薪冷氣工都俾女權霸晒，駛撚做AV，遲啲港男全部都去做咕哩

本身無乜人買佢啲相
係被藍絲group起底惡意流出佢啲相
先引左勁多藍絲課金課到買樓

email本身無乜人買佢啲相
係被藍絲group起底惡意流出佢啲相
先引左勁多藍絲課金課到買樓

以前港產有四仔，男主角仲大大碌玩69。

世界各地都有bl點解香港無

大家簡單複雜化，日本又有法例又合法化經營，又超高收入，又可以完成各種夢想，又可以隨時脫身，做咩唔做啊，我都做啦。

先有風俗業，才有AV產業，日本合法的AV都係真的，不是借位，但入的時候一定用套及重點地方都打碼。你見有些上了年紀或者競爭優勢差就會考慮拍步兵求存，那些是去美國，本土是禁止出售。

你點知黃絲定藍絲買
我剩係見好多黃絲連sm都盲撐

自己睇吓三級考古團

SM先正

on9 佢講緊今年出世啊

好想屌後生陀地，唔好再講了

N年有個香港黃業 我記得仲係d小型招聘網度落個廣告請男優 我有申請但冇回音

瞄撚準未

以前睇過套無間道AV
條女應該北姑但請廣東話

依家都有啦

原來係11哥啲friend

呢套係唔係，我想搵返原片睇

波多都步兵啦

我諗你對毒撚定義有啲誤解

有冇香港原創的bubugi片

就算無法轉型去藝能界，如果成到名都可以短時間賺到一大筆錢。
就算要引退或者拍幾套都成唔到名，日本地方大，都仲可以搵個鄉下地方嫁人又好，做個小職員又好，搞啲小生意又好，都仲可以過到簡單嘅生活。

制度問題 光復左 加條法例 16-22歲好似服兵役咁 強制拍AV

日本av都有啦

仲可以日日ig屌鳩人性騷擾
又可以約人出黎鞭
為所欲為 洗咩拍av

識貨清

坦克車sm就不了

見幾多傻仔玩patreon 就知

艇妹都冇睇過，too young, too simple

我不能忘記你？

其實有嘅 不過興獨立制作或者偷拍啫

喂呀爛咗呀

冇你班毒撚人哋又點有得賺

要怪怪自己啦

兩個層次喎...

唔出樣做雞都賺你起碼2k 1q
仲拍乜撚野av

但有港版n號房gv富豪出資拍嘅有番咁上下質素

明明以前香港好多三級電影

賣相都買樓洗咩同你拍

以前點會冇av
我記得有套係去按摩
仲有套係影隻雞咁

仲有新法妹

純粹冇錢搵囉⋯你睇下港產品都冇得做啦

香港果d, 3仔4仔全部借位
唔係見條j插入去都咪當真

係 on9又要屌人雞
自己買相咪又係一條雞蟲
畀人話雞蟲又嬲豬

所以香港做男人都算全世界最慘地方之一.......
人地外國講男女平等
真係平等.....
香港根本係女權主義.......
有咩唔想做就撻自己係女人出黎.....
話人地無風度,係唔係男人之類......